呢一集叮噹應該係靜兒最乞人憎ge一集！！！

班女仔-->港豬/左膠
大雄-->勇武
小巨人隊-->強權

睇到一半覺得好貼切
習訓對抗胖虎 反而係開會傾無謂野（佔中會議）
大雄既仆心仆命用心用力 反而被指責太過份

你地真係好有問題囉~
女仔永遠都係咁麻煩, 咁d男仔呢? 淨係識話女仔?! 玩曬啦? 男仔都有好多缺點架! 淨係識得惡人先告狀! 大雄惡到死！ 有耐性d唔得既？ 係都要咁惡！ 你諗下如果d老師好惡同你講野呀！乜你開心咩？ 淨係識港女前港女後！ 世界係唔係男仔玩曬呀？ 女仔永遠錯既？ 我懷疑你地有性別歧視囉！ 而且依個只係電視劇洗唔洗咁認真啊？ 證明你地太入迷啦！

Why唔係技安？

冬天打邊爐淥你就啱啦
6咩撚嘢6呀